<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cyrko on Albatrosi</title>
    <link>https://trepik.github.io/albatrosi/tags/cyrko/index.xml</link>
    <description>Recent content in Cyrko on Albatrosi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sk</language>
    <atom:link href="https://trepik.github.io/albatrosi/tags/cyrko/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Údolie desov už tento týždeň</title>
      <link>https://trepik.github.io/albatrosi/2017/05/udolieuztentotyzden/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 21:26:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://trepik.github.io/albatrosi/2017/05/udolieuztentotyzden/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Už v piatok (24.5.2017) vyrážame za dobrodružstvom na obľúbené miesto neďaleko Zochovej Chaty. A bude aj guláš?
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Po dlhom čase som tu opäť s príspevkom na stránke. Je pred nami Údolie desov a tu sú dôležité informácie:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Stretnutie: 24.5.2017 15:20 Autobusová stanica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Odchod autobusu: 15:40 z nástupišťa č.43&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Návrat: v nedeľu 12:15 alebo 13:20 takisto na Autobusku&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pre nováčikov: treba si zobrať stan alebo sa s niekým dohodnúť kto stan má, v Údolí zvyne vždy pršať, o jedlo sa stará každý sám, pitná voda je cca 15 minút pešo, pevné nepremokavé topánky sú nustnosť, radšej pribaliť aj nejakú náhradnú obuv, ja si obvykle zabudnem lyžičku tak pripomínam aj ostatným&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ďalšie rozpráváčky ktoré už nie su také dôležité:&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Tento rok sa k nám pridajú aj Šakali. O programe sa viac dozviete keď na akciu prídete, garantujem Vám, že na Údolie budete vždy radi spomínať. Nováčikovia majú možnosť (ale skôr už povinnosť) zložiť nováčikovskú skúšku. Náš radca, známy aj ako albatros, ktorý zviedol najdlhší súboj s kliešťom v histórii, sa žial nezúčastní, pretože ho čakajú radcovské skúšky. Cyrka by som poprosil, ak si to stihne prečítať aby nezabudol našu kroniku. Rio dúfam, že nezabudneš tuniaka, ja zoberiem ryžu aby sme vyskúšali recept z posledného článku. No a ako opakovanie na nováčikovskú tu máme jedno poučné videjko z našej dielne:&lt;/p&gt;


&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 30px; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;//www.youtube.com/embed/AgUAImRSy7A&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; allowfullscreen frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
 &lt;/div&gt;


&lt;p&gt;Tešíte sa?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lebo ja veľmi!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>