<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skokan on Albatrosi</title>
    <link>https://trepik.github.io/albatrosi/tags/skokan/index.xml</link>
    <description>Recent content in Skokan on Albatrosi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sk</language>
    <atom:link href="https://trepik.github.io/albatrosi/tags/skokan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Nová etapovka</title>
      <link>https://trepik.github.io/albatrosi/2017/02/zaciatoketapovky/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Feb 2017 20:08:06 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://trepik.github.io/albatrosi/2017/02/zaciatoketapovky/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tento piatok (17.2.) začína družinovková etapovka, ktorú po novom pripravujú Rio a Tik-Tak.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Po menších nedorozumeniach a s dvojtýždňovým omeškaním v piatok odštartujeme etapovú hru, ktorá bude prebiehať až do leta. O čom bude, zistíš jedine tak, že prídeš na družinovku. Aké jednoduché.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pôvodne sme s údovom do etapovky chceli začať už pred dvoma týždňami (3.2.), no žiaľ som bol jediný, čo prišiel v ten deň na chajdu. Áno môžem si za to čiastočne aj sám, lebo som neposielal mail rodičom a ani vám členom, a cez prázdniny všetci pochopiteľne prázdninovali. No moja prechádzka na chajdu nebola úplne zbytočná. Po ceste späť som totiž rozmýšľal ako podobným situáciám predísť, či zabrániť. Výsledkom môjho dumania je táto stránka. Ako spomínam v úvodnom článku, túto myšlienku som mal v hlave už veľmi dlho, ale až teraz som ju konečne dotiahol do konca.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minulý tyždeň to opäť nevyšlo, ja som mal v piatok iné plány, no a radcovia sa rozhodli, že s etapovkou počkajú na mňa. A to je skoro celá story o odkladanom začiatku etapovky. Pevne verím, že o týždeň nebudem písať pokračovanie tohto príbehu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aby sme v piatok naozaj mohli začať potrebujeme aj vašu pomoc. Prineste si všetci šatky a nejaký zápisník s písadlom. Okrem etapovky mám pripravenú aj jednu stávkovaciu hru. Pobavíme sa o programe na najbližší pol rok a naplánujeme výpravy, či iné akcie. Je toho na programe naozaj dosť, takže sa oplatí ukázať. Najlepšie ak do komentárov pod článkom svoju účasť potvrdíš, aby sme vedeli s kým môžeme v piatok rátať.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toľko pre dnešok odo mňa, s pozdravom&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Skokan&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neodpustím si ešte jednu nesúťažnú otázku. Spoznávate skauta na titulnej fotografii?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fodbalový turnaj 2017</title>
      <link>https://trepik.github.io/albatrosi/2017/02/fodbalovyturnaj17/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Feb 2017 20:27:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://trepik.github.io/albatrosi/2017/02/fodbalovyturnaj17/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Rozpis zápasov fodbalového turnaja už bol zverejnený. Prvý zápas hráme už túto sobotu (11.2.2017) o 13:15 v telocvični na Bachovej.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Februárový skautský fodbalový turnaj má dlhú tradíciu u nás v oddieli. Tento rok to bude jubilejný 10.krát, čo sa 29-ina rozbehne za loptou. Súťažiť prvý krát budeme v kategórii do 15 rokov, v dvoch skupinách po 4 tímy. Bizón víťazí! sa postupne stretne s Bobrami, Vikingami a Mladými divými vlkmi. Hrať sa bude ako už tradične v Ružinove (zastávka električiek Súmračná) na škole sv. Vincenta de Paul. Treba prísť aspoň pól hodinu pred prvým zápasom. Pokyny pre účastníkov sú každý rok viac menej rovnaké, nájdete ich v &lt;a href=&#34;https://docs.google.com/document/d/19SZSOhmxaDIr0303XMCCUL_0XOtm9jPjJepgQlfvYQ8/edit&#34;&gt;zdieľanom dokumente&lt;/a&gt;. Pripájam ešte rozpis zápasov:&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;Súper&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Výkop zápasu&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Bobri&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;13:15&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Vikingovia&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;13:30&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Mladí diví vlci&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;14:15&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Na záver vyzývam všetkých Nočných Krtkov, ktorý aspoň trochu sympatizujú s futbalom aby nelemrili doma a vyrazili v sobotu do Ružinova reprezentovať náš oddiel. Ja tam budem a čo ty?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Skokan&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Začíname</title>
      <link>https://trepik.github.io/albatrosi/2017/02/zaciname/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Feb 2017 13:10:16 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://trepik.github.io/albatrosi/2017/02/zaciname/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Čaute návštevníci, ocitli ste sa na stránke 29. oddielu Albatrosi. Sme skauti z Karlovej Vsi v Bratislave a fungujeme od roku 2003. Viac o nás a našej históri niekedy inokedy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Som veľmi rád, že píšem prvý príspevok na našu zbrusunovú a historicky prvú funkčnú webovú stránku. Pokusov o jej vytvorenie už bolo viacero, no nikdy sa mi to nepodarilo dotiahnuť do konca. Až teraz to vyšlo. Áno dnešný zážitok, spolu s volným piatkovým večerom, takisto vďaka môjmu kolegovi z práce a jeho super workshopu, ale aj vrámci vývoja novej zborovej stránky som sa konečne hecol. Všetko bude včas objasnené, no teraz sa zamerajme na to podstatné. Prečo by si sa na túto stránku mal ešte niekedy v živote vrátiť?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Budú sa tu totiž objavovať informácie o našej činnosti, súčasnej, budúcej ale aj minulej. Takisto všetka oddielová komunikácia sa zjednotí a presunie na tento web. Vzniká tu aj priestor pre seberealizáciu a možnosť prispieť vlastným kúskom. Tešíte sa? Lebo ja určite hej,&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;s pozdravom&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Skokan&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>