<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Radcovia on Albatrosi</title>
    <link>https://trepik.github.io/albatrosi/radcovia/index.xml</link>
    <description>Recent content in Radcovia on Albatrosi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sk</language>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Mar 2017 17:57:59 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://trepik.github.io/albatrosi/radcovia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Etapovka Egypt</title>
      <link>https://trepik.github.io/albatrosi/radcovia/etapovkaEgypt/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 17:57:59 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://trepik.github.io/albatrosi/radcovia/etapovkaEgypt/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ako spraviť cestovanie v čase?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Napadla mi jednouchá úloha na spoluprácu, ktorá by mohla symbolizovať cestovanie v čase. Chalani sa postavia za sebai, jednu ruku podajú tomu za sebou pomedzi svoje nohy a druhú tomu pred sebou (prvý a posledný majú voľnú jednu ruku). Ich úlohou je sa rozmotať bez toho aby sa pustili a &lt;strong&gt;zdvihli nohy zo zeme&lt;/strong&gt;. Mohli by ste im stopnúť čas a nabudúce aby sa zlepšili. Pre ilustráciu kuknite nasledujúce videjko.&lt;/p&gt;


&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 30px; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;//www.youtube.com/embed/a7jkvx021Hs&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; allowfullscreen frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
 &lt;/div&gt;


&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ako vytvoriť labyrint z otázok?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Krempo povedal, že najlepšie je si to nakresliť. Pekne otazky ako čísla a šipky ako odpovede smerujúce k ďalším otázkam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ako spraviť hru atraktívnejšiu?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Postaviť s k nejakej otázke s mečom, aby sa k nej museli prebojovať. Alebo prísť v nejakom kostýme aspoň jednoduchom.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Kam dať mapu?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aby to nebolo len o tom, že bude celá skupina chodiť pokope s mapou. Aby naozaj museli spolupracovať, organizovať sa mapu by som prilepil na nejaké miesto aby sa k nej museli vracať.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;A čo s bombou?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nezabudnúť zakomponovať farbu drátiku ktorým odpoja bombu do otázok. Defuzovacie kliešte by mohli získať od nejakého strážcu v pyramíde. Odpočet ostávajúceho času by mal byť viditeľný niekde pri mape, aby si ho museli kontrolovať sami.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Keď sa im nebude dariť?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minule bolo velmi fajn keď im Rio občas čosi jednoduché poradil, trošku ich zorganizoval naviedol na čo sa zamerať.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mohli by ste spraviť aj pár fotiek z hry aspoň na mobil, ale hlavne si to užite!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Skokan&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>